有無人住港島區可以租間房比我

我番港島區
但住新界
有無人好心可以平租間房比我

巴打定絲?

絲打

樓主有無興趣夾租？太古果邊
利申巴

我好需要一個家

我番跑馬地

pussy多唔多汁

認真呀

樓主你係長租定短租？同埋有無話budget 幾多？
因為我係西環返學，港島大部分都ok

Pussycat
即係預左有得

我岩岩先開始番工
Budget真係預好小 所以問有無好心人可以平租間房比我 公屋都唔介意

劏房？

有無興趣TG 傾

一齊夾租?

有 你tg係？

可唔可以有超多roommate 咁就可以好平

租個下格床俾你

利申：巴

abc199654

一句 大唔大波

真係？我ok的

30aaaaa

tg per1234

靚女/model: 免費
普通女仔: 唔俾租

Can't find ..無既？

係咪可以租

你唔知租公屋係犯法?
同埋做咩要平租比你,你預左要付出先會有著數.
出賣你隻pussy cat啦

仲衰過租

所以咪問有無''好心人''

我屋企1200+尺 有房多
你有無興趣打工換宿?
唔準嗌攰 叫你做果時要即刻

做家務

你講真？

工人房？ 揾笨柒咩

打工換宿

係港島有間酒店
都係打工換宿

咁好比間房你訓

間酒店我架

絲打銅鑼灣一齊夾租？

你話李嘉城係你老豆都得啦

幾錢

留名 一樣搵夾租

推推推

自己訓雙人床, 借半邊比你, ok?
房內有電視鋼琴sofa一應俱全

痴撚線加句絲打就要人平租比你，合租又唔濟，你係天真定純粹想搵人笨7

借半邊床比你

我幾時話合租唔制？幾時叫人免費比多床我？

訓我隔離比我屌 每個月比返3k屌閪費你

靚唔靚？